猴強D水會否落了瀉藥同微毒？我懷疑啫，請自備礦泉水！

請自備食水礦泉水（蒸餾水無法解渴，讀過生物一定知）
寶礦力都唔錯

搭車的請去便利店自己買
當然猴強派果d要多多領取
拎窮保皇黨
派比路邊拾荒d阿婆阿伯

如果佢d水真係有問題,咪留返俾d貪小便宜既廢老囉